唉，信錯連登仔買晒3175

諗住唔玩牛熊就安全
睇埋一堆連登仔分析話油組實減產，油價一定升返
原來就係幫人接火把

無啦，咩都無晒了

利伸：無貨，幾錢可以入？

當散戶離場就係爆升既時候

我想4.6入
最後4.9入左第一次
然後4.3又入左
執左5皮

嘩
好勁

賺叫雞錢

不宜訓身

近來我覺得唔好玩住

一係發達

一係秒蝕

叫開咩價位雞

無左大陸雞之後

陀地飛機餐9-12k

全餐2k up

Tst spa

傻仔黎咖

佢冇貨所以個結局應該係油爆升佢冇錢賺

5.7高j左,諗住傾得成起馬升到8蚊
點解傾得成都跌

上

5.7 約油價26 27

而家23.5

你識唔識？

升穿24
咁搞法估聽朝上返26
3175唔升唔跌

同病相憐

屌 覆錯

Any苦主？

3175今日跌10%啦